元朗人全部都係食屎狗!!

( Show Blocked User - 老衲- )

好波